# Practica1_GabrielOrtiz

# Creamos el repositorio 

![Captura 1](Capturas/1.png)

# Clonamos el repositorio

![Captura 2](Capturas/2.png)

# He subido las capturas de pantalla al repositorio con los comandos `add`, `commit` y `push`.

![Captura 3](Capturas/3.png)


